是日靚午餐 香燒雞上腿配橄欖油爐烤椰菜花及栗米白油汁

Where